政府心聲: 若市民害怕被告暴動罪，可選擇留在家中

白色恐佈，係咪都告你暴動

不要說撒回暴動定性，要說廢除暴動罪

新戰線：修改公安條例，廢除暴動罪

唔好心聲啦
戒嚴啦屌